[火箭撚狗] NBA 2017-2018賽季季後賽討論區 (101)

無iggy，要g7啦

用標題燈
屌你老味

Kt

klay死撚左佢啦

勇啲to

kt

輸klay

夏登今日

基石今場又無手感

事實係咁

真係抵輸，打到成Pat屎咁

屌你老母生命石嗰下要鋤落去啦

睇撚到搖哂頭

屌你老味係到玩波

klay多to 炒wide open

唔續kt了

食屎啦勇狗

呢場箭輸都係輸harden d單打
on9 手感差都仲係咁打

第一無球神射手洗唔洗你教打波？